美國comdian講TikTok瘋狂抽水

美國comedian講Tiktok

6mins嘅片講咗好多野 有講HK, tencent, reddit, Uygurs, Chinese hackers, SARS
同時抽埋LeBreon同好多名人水

有D簡單一兩句講得好中
if all apps do this, why is Tiktok any different?
well,Tiktok is not like any other apps because China is not like any other countries
our government can't censor social media, social media censors our government

佢channel都成1.3M人follow 希望多D美國人明支共app係咩一回事
有人唔明嘅 希望呢條片可以幫到clarify
仲好多反侵話咩侵搞tiktok只係報仇 唔關national security事

Push

推

remember one thing:

CHINA IS ASSHOLEEEEE!!!

佢無講明CHINA IS ASSHOLE!!! 不過取態都好明顯了
條友好撚串
you dunno Tikitok? the viral export of China?
之後出圖係出SARS Wuhan Virus

america not like china

留明

Pish

係時候做野喇 睇唔晒都入去擺個like以示感謝

講得好快, 唔睇字幕淨係明一半

條友仔好幽默

依家啲auto gen字幕好準

我係明唔晒D名人reference
Epstein, Ellen, Lebron呢D就知
Bill Clinton都有

6mins都睇唔晒 搞咩
不過支持

推多個china uncensored 都係抽水式報導
無咁好笑 不過就informative D

民主左派 = 支共

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

Tiktok 真係得冇腦個班先會用
個班一事無成個d American Teens 個個係到發春夢想做KOL influencer

好似話好多金魚佬睇幼幼用

自膠
title打少咗個E
美國comedian講Tiktok

3小時就18萬view係幾撚閪利
不過好唔鐘意呢種密集式轟炸既演講手法
仲要英文 頭都痛

不停reload
睇撚左成三個字

有心

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

睇正皮 comment都一面倒
Comedians giving us real news and actual news channels “Joe Biden breathes”
其實我好想知Tiktok廢青係只係少數人定點
但又真係係美國好HIT 好多人down
有時見到左膠盲反侵覺得美國玩L完世界玩L完
但好在都有正常人嘅片定定神

推光復香港 時代革命

應該都係D無乜所謂既小朋友
無tiktok玩咪玩其他app咁
或者咪落bar跳舞

但班ON99 Gen Z仲好proud of自己成功陰到侵rally
話侵係報仇
而到班gen Z有得投票一定係盲反侵投china joe

哇推
敢得罪全球最恐怖分子
好勇

啲人成日話美國人或者啲newyorker好有夢想,每個人都好有抱負乜乜柒柒
但嚟到呢一代嘅美國青年多數都只係想知名同上位

bump

連蹲地煲煙都抽埋

industry and government are bound together like a chinese woman feet

勁高質
抽水抽到乾晒

"After Reddit took 150m dollar from China, posts about Hong Kong started disappearing like Uyghurs walking to work

尼個youtuber要推

屌你link都冇條

我盲

you know what's racist?
rounding up all white ppl who wanna be black & putting them in concentration camp
OH it's Uigurs !?!?!

串朱西同佢老婆

超級地圖炮

Andrew Shultz

cut片個個好輕鬆語速快到唔使cut

條友講野好似中間唔洗抖氣咁

有冇外國巴順手留呢幾條links去比人知
香港係點睇中國
谷爆佢

Hong Konger is the affected place

Hong Kongese suggestion - Don’t trust China

Music

When you trust China anything, they will lose the freedom

Refer.
Corona virus? -
Hong Kong Protester? -

利申番我愛國愛黨，係呼籲有人post呢類野就負評

用tiktok 嘅都係無腦

支持

lm

tik tok u commie cunt

viral export 勁撚煩, 無論係fb or ig成日見到啲片

其實唔係得美國人係咁
班大陸人甚至香港人都係啦
依家多咗勁多ig KOL 乜柒famj
啊叔我follow都follow唔切

呢啲一定要幫手推！

美國都要有佢嘅大外宣！

push

Sex Island

好勁
節奏又快又幽默又唔會多廢話

佢都好了解發生緊咩事
中共啲衰野多到我都唔講唔記得 例如reddit個到

解放黑奴之後黑奴支持新疆人為奴。

真係多到唔記得

嘩 佢講埋Epstein同Clinton應該好快俾人抹黑封殺

上左Twitter推

ChB

Retweet

Like咗

Thanks

Subscribed

Like comments share